馬鞍山翠擁華庭高層連平台戶788萬沽

馬鞍山翠擁華庭高層連平台戶788萬沽
18:52 2021/02/02

"......馬鞍山翠擁華庭6座高層連平台單位成交，實用面積499平方呎，平台253平方呎，屬2房間隔，望開揚景，原開價800萬元，累減12萬元，減幅1.5%，以788萬元成交，實用面積呎價15,792元......"

呢個平喎 雖然出名料差

仲要有特大平台可以約朋友搞派對

六座36樓d銀行估唔到價等撻訂

估多幾間

仲要有好似外國特大WINTER GARDEN，可以點都得

點解?有吉宅?

笑